伍伊娃你講嘢唔好一個中文一個英文得唔得？

聽到好辛苦